msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:32
msgid "Beidou"
msgstr "北斗"

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:15
msgid "Configuration"
msgstr "组态"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:41
msgid "Device Serial Port"
msgstr "设备串口"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:16
msgid "Enable ubxtool."
msgstr "启用ubxtool。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:15
msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:20
msgid "GPS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:24
msgid "Galileo"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:9
msgid "Galmon"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:10
msgid "Galmon Configuration."
msgstr "Galmon配置。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:28
msgid "Glonass"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-galmon.json:3
msgid "Grant logread access to LuCI app galmon"
msgstr "授予对LuCI应用程序galmon的日志读取访问权限"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:33
msgid "Include Beidou satellites."
msgstr "使用北斗卫星。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:21
msgid "Include GPS satellites."
msgstr "使用GPS卫星。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:25
msgid "Include Galileo satellites."
msgstr "使用Galileo卫星"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:29
msgid "Include Glonass satellites."
msgstr "使用Glonass卫星"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:37
msgid "Include augmentation satellites."
msgstr "使用增强卫星。"

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:24
msgid "Log"
msgstr "日志记录"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/logread.js:15
msgid "No galmon related logs yet!"
msgstr "暂无与galmon相关的日志！"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:53
msgid "Owner"
msgstr "所有者"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:54
msgid "Owner of this station."
msgstr "该站的所有者。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:42
msgid "Path to serial device where receiver is attached."
msgstr "连接接收器的串行设备的路径。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:57
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:58
msgid "Remark for this station."
msgstr "此站的备注。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:50
msgid "Remote hostname of collector."
msgstr "收集器的远程主机名。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:36
msgid "SBAS"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:45
msgid "Station ID"
msgstr "车站识别"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:49
msgid "Submit Destination"
msgstr "提交目的地"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/logread.js:24
msgid "Syslog for ubxtool messages."
msgstr "ubxtool消息的系统日志。"

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:46
msgid "Unique numeric identification for this station."
msgstr "该工作站的唯一数字标识。"

#: applications/luci-app-galmon/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-galmon.json:3
msgid "galmon.eu ubxtool"
msgstr ""

#: applications/luci-app-galmon/htdocs/luci-static/resources/view/galmon/config.js:12
msgid "uxbtool Service Configuration"
msgstr "uxbtool服务配置"
